(提醒) HSBC 最大股東 中國平安 (7%)

【突發】滙豐宣佈取消戶口最低結餘

唔係話要好似對中銀咁對HSBC
但見到好多巴絲見到呢個新聞即刻好興奮
希望大家可以冷靜少少

外資 holding更多

提醒下咁快都有3個負評
叫大家唔好立即高潮姐

無人比佢入董事局喎

守舊到

HSBC 以前叫hong kong bank

佢喺board一個人都無

冇話事權你驚閪

咁中意講平保
平保又點？
平保買咗大量HSBC股票但HSBC冇俾佢入董事局喎！！！
大股東唔等於董事局

平保買HSBC股票做大股東投資
但佢係冇決策權
完全話唔到事
對HSBC董事局完全冇影響力

平保／中資行要投資邊度／買乜係佢自由
唔買HSBC佢都可以買第二間銀行股票
（佢走去買citibank/scb呢啲都得㗎）
咁如果佢突然轉買citibank你又要轉錢離開呀？

險資不嬲周圍買野投資。唔明仲乜係咁講。 又唔係真係去run

呢樣野講到爛哂
已經不斷喺幾個posts講咗

7%
股權都要玩埋毅進制?

佢係用港股通市價掃貨, 投資性質奈佢唔何喎
又唔會入到董事局影響決策

咪玩啦
啲外資加加埋埋大你平保四五倍都得啦
自己搵下十大股東係乜水先啦

講多句
以前匯豐係渣住平保20%股權

中國証券登記結算有限責任公司+中國銀行(香港)有限公司加埋有10.64%啦

Nominees

成堆香港「散戶」咩醫院學校老派家族億億聲揸住hong kong bank
佢哋會唔會畀平保揸旗？

你估外資會唔會用中銀買股票

reddit又係咁
總有堆on9仔